去grad trip六個人 被其他五個抌低 得返自己一個

我個妹啱啱去完grad trip
見佢偷偷地喺房喊我問佢咩事
佢講返佢嘅經歷聽到我好嬲

事源就係咁嘅
本身六個人去樂天世界玩
佢哋五個都唔玩刺激嘅機動
得我妹想玩
咁一路我妹都冇迫佢啲朋友玩嘅
直到嗰五個朋友話攰想坐低休息15分鐘
我個妹見網上話有個刺激機動排5分鐘就玩到
咁就同嗰五個朋友講話
叫佢哋坐喺度等
我妹就趁呢15分鐘休息抽5分鐘自己玩
啲朋友個個都話可以
點知個機動原來冇開
我個妹就返原位啦
點知班朋友已經走晒
打晒電話短信都冇回覆
咁我妹就變咗要自己玩
等到有消息嗰陣
啲朋友話佢哋已經離開樂園準備返酒店
咁酒店本身就三個三個一間房
其中兩個朋友趁我妹沖緊涼衝去咗隔離房
五個一齊飲酒
我妹冇買酒 所以即使佢係知道隔離飲緊酒都冇過到去(佢亦都冇隔離房門卡入)
我妹諗住佢哋兩個可能過隔離房玩1-2個鐘會返嚟瞓
點知最後當然係嗰兩個朋友自己過咗隔離房瞓成晚
又冇通知我妹先會搞成咁
我妹第二朝遲咗起身
點知一起身嗰五個朋友已經自己出咗去玩 冇人叫醒過佢
我妹喺ig問其中一個朋友咩事
佢咁答：

咁我妹嗰日就自己出去行下明洞新村嗰啲咁
晏晝夜晚都係自己食 朋友一個電話都冇打嚟
一返到酒店 啲朋友已經開始執喼轉房

之後我妹就變咗solo trip
啲朋友自始冇理過佢 一句嘢都冇講過
去機場返香港都係自己一個
安全問題佢地可以完全唔確認我阿妹有無去機場？ 就算有幾大件事都唔應該抌低我阿妹自己一個啦
返到香港透過其他朋友講返先知
原來係因為我妹曾經笑住寸其中一個朋友「你𥄫咩韓仔啊都唔會溝到㗎啦」「行YG大樓根本唔會撞到明星」等等
啲朋友話佢講風涼話所以bully丟低佢
咁香港嘅朋友聽到當然唔gur
問返嗰五個其中一個點解有咩唔妥唔當面講要五個人丟低一個女仔喺異地
佢哋話因為開唔到口所以冇講
最後選擇撇甩我個妹
如果我阿妹喺韓國無其他朋友 佢會點？
而家仲係韓國 流浪街頭
佢地重好似冇錯咁喺度圍爐
所有嘢將心比心啦 我無咗個妹你點倍返比我[/member]

Welcome to real life

你個妹係咪本身同班人唔熟？ 如果係friend底好難會講到咁出面話唔鐘意你個妹

好撚慘

自己玩仲好 一個人訓三人房 反正比晒錢 咁大個人又唔係唔識照顧自己

你呀妹係咪d仆街肥婆

所以話女人心真係好恐怖 郁啲就反面
隔離po件事又係成班女同事圍爐

屌 去Grad trip嗰啲朋友真係一定要信得過先好一齊去

就咁睇你個妹又真係好慘
同d 唔fd/熟嘅人一齊去旅行真係

好事好事，恭喜你啊妹

可能你呀妹仲有講其他唔係幾好嘅野，不過佢d朋友咁做真係好撚過份開佢地名啦

成件事好撚恐怖身為女仔一條友身處異地真心危險
我覺得欺凌已經好唔啱 仲要玩咁大

咁你個妹同班fd都唔係好fd咋喎
少少野都要玩bully小學雞？

今次咪當買個教訓，比你個妹睇清楚自己啲「朋友」囉

Btw無韓國朋友就返唔到香港？

我覺得會咁公開即場反面
發生既嘢應該唔止咁簡單

其實係咪本身唔係真心frd... 但就算普通朋友都唔會做到咁
一係就斑女係八婆cls臭西港女
一係你妹平時已經好撚黑人憎 班女頂唔順今次一次過爆發

下次我同你妹去樂天世界玩機動遊戲

仆街肥婆咪杯我妹啲人囉

跟車咁撚貼

Lm好撚仆街而家啲00後 樓主爆電話爆相喇

暫時唔評論住 費事炒車
等埋你個妹班「朋友」 上嚟講呢件事先

去韓國d追星港女
質素係咁上下

收到風樓主係catgirl的哥哥

鐘意得韓星都係啲無腦垃圾黎架啦
咁仲好以後唔使群埋班垃圾度

乜又係你呀沙牛

elaine_wky又遮d唔遮d博人幫你起

起鳩佢地啦

成件事好慘
睇到好心up

哩啲真係有遮同有遮都冇分別
我唔信你呀妹以前冇前科囉
唔係點會一下玩咁大

本身欺凌已經好賤 仲要留我妹喺異地真係

即係想玩機動遊戲就嬲鳩你個妹
似係你呀妹得罪人多啲喎

elaine_wky

點解揀咁既人一齊去旅行

做乜撚野

咁都唔洗留人喺異地嘅 死咗都冇人g

中學定大學grad?

欺凌人真係好賤

嘩 留名睇六條友上撚哂黎大混戰

留名等睇阿妹圖 話唔埋班朋友post埋樓豬出黎

去旅行走去啲藝人公司等又真係好on9

你妹當人係朋友，人地搵你妹share 酒店咋，唔係真心fd 就咪去旅行啦

連登仔最憎人bully
放晒班朋友啲資料出嚟，連登仔就會追擊佢地架喇

BTW 睇IG背影應該肥閪黎
唔好直接貼圖好啲

你個妹好笑d喎

人地憎你憎到咁都唔知? gradtrip都大學大專啦

連係咪朋友都唔識分? 仲要跟埋人去旅行 無賣你豬仔算偷笑啦

身首異處真係好慘

仲面交?
梗係性交啦

鐘意韓星果d通常都係無腦港女

唔中意一齊玩唔係問題
當初三口六面講清楚唔好扮friend
唔好應承一齊去旅行先玩人
人地都有呀媽生
大拿拿俾幾千蚊去到外地俾你杯

希望你妹冇陰影

你個妹一定本身都串柒柒辣著晒全部人啦，你呢個做大既都想借d意擺上黎想公審人，成家都唔係咩好人

又係apple既透色筆

唔係話幫朋友，但你個妹出發前係咪已經同意咗朋友嘅追星行程先？如果同朋友傾過又同意，去到又串咀又真係會刻人憎喎？

身首異處
簡拼： 拼音：
反義詞： 同義詞： 身首分離
英語翻譯：
用法： 主謂式；作謂語；指被殺頭
解釋： 身體和頭顱分在不同地方。指被殺頭。
出處： 《北齊書·王琳傳》：“身首異處，有足悲者。”
例子： 明·施耐庵《水滸傳》第110回：“如今～，又連累了若干家屬。”

點睇都似同班人唔熟
唔熟都一齊去旅行
劉明等睇另一邊說法

響全朵啦
佢地都玩咁盡啦
但如果唔敢就算啦
都過左去

岩

咁你一定去到邊都俾人杯啦

好奇怪

屌 中肯啊呢個
去gradtrip仲要比人杯真係此生難忘
話樓主妹有問題一早係香港講清楚咪咪撚去囉
去到外地人生路不熟仲要杯9人真係好撚仆街

留名跟進
想知另外五個人點講，其實因為咁小事比人杯到咁有啲奇怪
不過咁樣對你個妹又過分左既

隔離post都要調光先睇到 呢個係直接睇到 擺到明借刀

而家淨係得樓主幫住呀妹既片面之詞就成班友仔話要起人底，諗多d先啦好心

LM食花生btw十個肥婆九個正仆街

傻西樓豬話有事既話 點賠比返個妹比佢
唔撚識自己坐飛機返香港?
機場都唔識去咩
定又係個d唔撚plan行程咩功課都唔做既旅行freerider?

咩都擺上嚟

留名等圖

擺明想人較光睇之後起底啦。做得冇咁明顯啫

似係旅遊freerider
咩都唔plan唔查 所以連機場都唔識去

果五條女係賤 但比人杯實有原因

其實首爾咁撚安全 驚條撚咩
你話印度就話姐

咁樣杯葛法,你呀妹都幾....
總有原因既

Lm

仲想放上黎討拍拍

可憐之人必有可恨之處
應該兩邊一擔擔 打和

樓主這個情況下，可以
A. 打柒班仆街
B. 做懦夫，忍
C. 上連登開post 問

有事係指當地
最後都係自己返機場啦當然
行程係有plan
book場嗰啲都係我妹搞
不過當日先被班人話取消
改咗去另一個地方 成班冇傾過

講到咁撚危險仲唔留係酒店唔好出去，叫酒店安排包車送去機場？
收皮啦

唔想嘅就直接講啦單單打打真係好嘔心

呢個真

人地比5條友當狗咁撚
唔抵得又報唔到仇
咪放上黎討拍拍囉

有冇搞錯呀

又欺凌 放佢地照 電話上黎啦
連登仔會幫手

寸一寸佢就圍爐bully
你細妹班朋友都好撚小氣吓

可能我咁講好仆街

你個妹應該帶眼識人啦，咁小事都嬲到dup低佢自己擺明係人地on9，點解要自己唔開心

人生就係會有咁多仆街嫁啦，唯有自己EQ高d

請勿跟車太貼

杯人係唔啱，但杯到咁我覺得係積咗好耐先係咁。可能你個妹好黑人憎都未定

睇定啲先屌

呢單野好明顯兩邊應該都有問題

不過成班連機動遊戲都唔敢玩 真係廢到仆街

果五個人可以咁撚陰毒 真係冇撚得、救
先唔講個妹妹有冇做錯啲咩
即使幾撚憎佢
都冇可能留佢一個係異國自己一個
而家啲學生真係痴撚痴

個五位朋友有冇咩想講？

女人都係無腦
btw都grad trip 要長大了
社會入面嘅人可以閪十倍

樓上個絲打做咩係咁狙擊仲要瘋狂留言
睇返啲post又係話自己啱啱中六畢業會唔會咁啱啊

緊係樓豬飛過去接佢

獨遊下
融入唔到，姐系大家唔夾
如果你地磨合到就唔洗而家咁

利申：過來人

睇見都覺得慘
如樓主妹性格串柒柒都唔係第一日嘅事啦
咁應𠄘佢去乜鳩gradtrip啊 有咩咪翻香港先鬧啦
見過人去旅行嘈翻香港反面 未見過去緊5個人撇底1個frd自己一個

你都唔係咩好人啦
相就blur 2次, 名就blur 1次, blur到薄一薄
等人起底
但手法反映人格, 太差

唔like 人就咪搵人一齊去旅行啦

去Grad trip本身應該開心 唉搞到咁
但如果佢地五個唔鐘意你個妹
個妹自己feel唔到架咩？
仲同佢地去
同啲唔fd嘅人去真係比錢買難受
自己去好過

睇到我都心痛

一句講晒
如果你細妹係靚女，咁一定係佢啲朋友仆街
如果你細妹係肥婆，咁一定係你妹抵撚死
同意請正評

同你個妹絕交都叫欺凌

但點解又會一齊去

似你個妹閪格喎大佬

正常黎講fd唔fd唔係自己知嘅咩 點解仲會跟人去grad trip

正常人都唔會去韓國呢d垃圾地方
仲要grad trip
成班一定無無腦垃圾港女

其實唔明既然咁唔鍾意你個妹，點解又要一齊去旅行？就算話多一個人夾錢，同朋友去過旅行就會名，其實錢事少，大家啱傾事大，大家面阻阻對兩日都好辛苦，冇理由俾錢買難受

先唔理6個人嘅恩怨先
留低一個女仔自己係另一個地方好危險
點解可以咁忍心留低一個女仔係到究竟咩人先可以做到咁

你個妹講果兩句風涼話都係事實吖

系你老母

你個妹冇錯
迷泡既都一定係on9

兩邊都係死港女
d死港女係咁架啦
你覺得港女之間真係有友誼？？

點用人地去旅行仲要保你個妹安全

癡撚線

開晒其他五條仆街名啦！

你唔係得罪人地5個人 會唔會一齊杯你

一個兩個杯就可能係人地問題
五個一齊杯就擺明係你個妹有問題啦

唔玩去樂天做乜撚
好明顯嗰5條友一早打晒眼色搵藉口飛起樓主妹

D女人跟大隊

又泡菜又00後 唔怪得咁無腦
認真「溝唔到」同「未必撞到明星」都係事實
而唔係偏見
你話個妹踩佢朋友鍾意嘅明星就話啫
佢d朋友有冇咁幼稚
自尊偏低到比人話實撞唔到明星都會hurt

唔怕上嚟對質喎 我阿妹行得正企得正 咪睇吓我阿妹做錯啲咩囉 除左寸咗佢地幾下

睇怕都係班女特登約埋你個妹去grad trip再冼佢一鑊勁點會過到去先突然玩杯葛

其實就算個妹幾黑人憎，都唔應該咁玩人啦嘛。

Btw 大專大學都有好多呢類野

我唔知女人係點啦
我地平時都係大家串下大家
就算唔妥佢都唔會講到咁白呀
一齊去得旅行多數都係平時食飯嗰堆啦
我就唔信咁小事會反面反得咁誇張啦

女人就係全部都有病
尤其依家新果代

可能係5個其中一個
上黎想帶風向
本身就唔係幾想推post
不過見到有人心虛就想幫手推下

同你妹講 當睇清楚啲人，依啲fd識唔識都罷，無謂為依啲人傷心。就算你啊妹講過乜都好啦，佢地都唔撚係咁樣做啊嘛

肥婆 算啦 肯定串過馬撚

肯定有內情
一定冇咁簡單
成班友一早已經報佈署好玩杯葛
保持行車距離

女人好難講 人云亦云 冇人會想幫個俾人杯葛嘅人搞到自己都俾人杯葛

女人真係痴線
冷暴力

真係好恐怖 後果可以不堪設想

佢起佢哋底啦 啲人咁賤格 等佢哋呢一世都唔夠膽咁樣對其他人 呢啲人唔教唔得

留名睇炒車

笑咗
一黎講到流落異鄉就返唔到香港咁，韓國咋，你估印度咩，大個女喇，唔好咩都靠朋友啦
二黎朋友之間本來就需要遷就，個樂園根本得你細妹想玩，其他人唔想玩，咁你細妹應該一早話去其他地方啦，做咩咁撚自私
樓主都幾仆街，一味勁護短放人地上連登公審，完全唔諗下你細妹幾抵死

真係好仆街
睇到好嬲
開名啦

好慘

有手有腳 有智能電話 有幾撚危險

我都幾相信你阿妹一定有問題，唔信嗰幾句說話會咁，一定係累積返黎

但都未至於咁樣杯法

**呢班

好難全部人放棄一個架喎

屌 真係好撚煩
番工都係打份工
去旅行都係想開心姐
女人係咪咁無聊 無時無刻都要搞風搞雨

如果五件都係追星泡菜撚點計？
不過點都好，細妹同佢應該一早知大家係咩人，去到先反面真係有啲奇怪

其實真係會，你呢世未見過賤人？

我真係唔撚信

叫齊五個出嚟當面拆掂佢
講清講楚

推到5女回應

屌 又係呢種世紀大仆街.唔鐘意就出聲三口六面講掂佢囉，點解要咁on9?咁做好撚型咩？
同呀妹講 應該要覺得開心，因為果d根本唔係朋友，係過客，完全唔洗理
唔開心一日半日就算喇，唔好放上心，唔好令自己因為呢種生物唔開心

泡菜撚普遍智商係低d
支持樓主

班八婆咁樣對你妹係真係幾仆街既
但會唔會平時啊妹成日講左好多好mean既野(係學校or旅行期間）所以班八婆忍唔到落去先咁做?

佢係隔離Calzedonia個post都係係咁狙擊原樓主
話唔定係純粹鍾意狙擊比人排嘅人

咁佢地真係咁唔想玩就一早同佢呀妹講啦
唔想玩又買飛入場

咁去印度都唔危險喇

Post 晒 6條女張相
邊個靚就撐邊個

睇你個格己經聞到小小你家庭教育味道
你個妹都應該差唔多

紅巴？

初頭睇覺得你個妹好慘，
之後睇到你阿妹串人，
我就覺得係

禍從口出，

點都好，希望你個妹最後無咩大事返左黎香港先，
之後再輔導幫助教訓下佢，
野可以亂食說話唔可以亂講。

係就係好撚慘，不過起碼你個妹而家應該知道，
世界上係好撚殘酷，

而我本人都亦為追星呢個行為係好撚ＯＮ９
不知所謂亦無謂，
雖然我唔知你個妹點解要同班仆街一齊去旅行，
不過個啲所謂明星９９％都認為自己係高高在上，
不可一世。

追星，買佢啲商品比錢佢地賺？
其實唔撚係掛。。。
不如拎啲錢真係幫助下受緊苦既老百姓。

點都好，
希望你兩個都經一事，
蔡一智，
學識個教訓，

銘記在心，下次唔好再犯。

解散

Lm跟進

一係你個妹好撚靚，一係好撚豬，完
。

做咩姐

點解d韓粉會俾人話低質
咪就因為出埋呢d厚顏無恥嘅港女
咁就去杯尻人

我妹唔係肥婆

五女仆街
定阿妺仆街
有待商榷

串咗幾句就要喺外地掉低人哋一個女仔 正臭閪
先唔講樓主個妹做過啲咩 至少我覺得唔係大件事到嗌哂大交又大把大把車埋人度 班臭閪都唔應該五個排斥一個仲要唔顧一個同學嘅安全
開名啦樓主 最憎班玩bullying嘅on9中學雞

樓主呀妹本身串串貢 班朋友都唔係第一日先知啦
一早唔中意人就咪約人一齊去grad trip啦
仲要去去下玩bully
幾大呀

痴撚線，btw韓國哩啲地方掉底佢都還好
一陣去左泰國啊，印尼啊，啲落後小小嘅地方交通唔發達，比人溶撚左都唔知咩事

但係成班小朋友做野唔諗後果，有咩事分分鐘咁就一世，大家朋友去旅行就互相信任啦，唔係叫圍個小圈子就係大人，咁撚唔成熟淨係識得所謂畢業就一定要去gard trip圍威喂，戇鳩，仲覺得自己掉底人好撚有型咁

btw我唔可以因為樓主係連登仔就企晒係你妹妹果邊，我自己做人呀哥好明白個妹比人恰自己都唔好受。希望樓主因爲哩件事可以教下妹妹可以點帶眼識人，同埋都教下佢講說話要有分寸，有啲你以為係朋友點講都得，但係就可能因為一句半句就傷左人都唔知。

btw妹妹唔好唔開心啦，一程trip睇清5個人都算係咁啦

女人天生淨係識埋堆 做野亦唔撚用腦
好多時淨係得罪其中一個 已經要拉大隊成班杯人

咪好囉

可以認清班朋友

以後唔洗再扮friend

輕鬆自在

男人都係咁
一堆假人雙面撚
最撚好耶係屈鳩埋你拍拍囉柚走咗去

最尾果句 人地可能忍撚左你個好耐
都算客氣禮貌 你真係無諗自己個妹有問題？

知唔撚知乜野叫互相照應？

呢條友先係最撚應該扔上黎既人
我屌你老母合理化自己做既野?
真係屌你老母臭閪

韓國好多乞衣，醉酒佬夜晚全部瞓街邊，可以行幾步見一個。有手有腳都未必可以避免人哋扑頭㗎嘛
Btw 理性討論

又會咁岩兩邊打字都咁正宗
語氣同用字都差唔多
仲要岩岩職場欺凌個po出左無耐又有呢單whatsapp欺凌事件
依家D 00後真係後生可畏

利申：精神分裂妄想症鳩UP

成班厹為咗討好樓主係咁幫佢妹講說話老老實實聽樓主片面之詞根本唔持平推到睇五女上嚟反擊之後成班炒車

就算邊個得罪邊個都唔應該咁做啦
衰起上黎搞出人命架喎
成件事真係好恐怖 點解班八婆可以做得出

係唔妥咪唔好一齊去囉
依家咁樣根本係陷害樓主個妹
企圖謀殺

搞我屋企人 我覺得我嬲係無可厚非

睇下啲留言嘅正評hello 五位事主～大家等你地發表意見喎

有無人開始懷疑樓主其實就係事主本人？而唔係阿哥家姐

其實眼色同反應都睇得出啦
應該話細妹根本唔識睇眼色啦

咩大學教垃圾出黎?

唔係熟就咪一齊去旅行啦

LM

又黎喇呢班blame the victim撚
應該試下俾人欺凌

哩個沙牛真係真心膠

所有內容係點

同意
最近先去完
有個女仔同哂佢啲fd反面 未係完全反面 但已經係咁講壞話 女人真係好難觸摸

我估係考完DSE去gradtrip

女人真係好撚蠱惑

同埋補充一點

啲仆街小學雞既感情本來就係咁

同埋女人既友情都好撚複雜，
女人同女人做朋友可以戴好撚多假面具

所以有句說話叫

黃峰尾後針，最毒婿人心

個妹安全返香港就得啦

冇做咩 又係比人排又係果個絲打 呢個配方有D熟口面姐

咪係 去旅行去到咁不歡而散為乜

我都好懷疑
講真我細妹咁撚樣的話
我第一時間屌撚柒佢啦
咁唔識做人就自己反省下啦

打左成大篇野都無重點

以後同個妹去啦

無背景資料好易炒車

當睇清呢班frd囉 呢個世界就你係咁
😪😪😪😪

連其中一個人嘅媽媽都認同？！
一係佢都冇咩家教
一係你個妹真係做咗啲好乞人憎嘅事 連人哋阿媽都睇唔過眼

可能我個人比較樂觀/毒撚性格
我覺得好正
第一，三人住嘅大房，自己獨霸。
第二，我會覺得早啲認清幾好，咪自己去玩。
第三，我仲可以扮大錢仔就地溝女返酒店大房SEX。
所以其實真係無乜好嬲，幾正

講到返唔到香港確實會誇張左
但我相信幾個o岩o岩畢業嘅女仔約埋一齊去旅行除左係想同朋友有個回憶外
都係想有個照應 有旅伴
南韓雖然唔係印度呢d落後國家
但人生路不熟 扔低一個女仔係異地一定唔係最安全嘅做法
憎一個人憎到夾埋執哂行李咁 真係cls
全程冇通知冇交帶咁 洗唔洗咁狠心呀

條友係咪就係嗰班八婆嘅其中一個黎

... 都成年人仲咁小學雞

第三段：都大個啦
屌你老尾自己係韓國有咩唔滿意唔撚出聲就小學雞咁杯鳩人，然後返黎話都大個啦

樓主繼續爆多啲先 唔夠膽跟車太貼

係真老母定係組媽之類

傾？點解個陣唔傾 宜加先嚟傾 擺左上嚟先傾

買張機票比你個妹返香港囉咁擔心的話

不過 原來係因為我妹曾經笑住寸其中一個朋友「你𥄫咩韓仔啊都唔會溝到㗎啦」「行YG大樓根本唔會撞到明星」等等

呢d 潑人冷水既說話其實幾撚黑人憎 希望你個妹明

曾經你係我最好既朋友

問心我自己都唔係好信堆frd
呢個世界邊個咁得閒同你交心呀
有咩著數姐
大家一齊開開心心hehehaha咪算囉
唔鍾意咪以後唔見囉
有咩嚴重到要即場反面反到咁
件事一定冇咁簡單

我覺得
就算樓主個妹點衰都好
如果一開始唔想佢去就唔好預埋佢啦
去到果邊先黎bully人扔低人地自己一個
其實咁樣都好過份

你唔企中立角度去睇 因果 淨係覺得佢係你個妹大撚曬咩
大佬 中學畢業啦醒少少少啦
你個妹更係講到自己好撚慘
有句野好撚準 可憐人必有其可恨之處
你真係愛你個妹 好心了解下佢份人 係咪真係咁多尖尖角角吉到人 唔係一味護短屌你老母

成篇野就係講班女人係韓國唔識面對人 留低人地一個之後
返到香港反晒面 反而想企係高地屌返人地點解Block晒佢地ig
都痴撚線

屌 似係真老母

佢意思係唔好PO哂啲對話喎

條女黐撚咗線？佢哋班仆街掉低一個女仔喺韓國自生自滅都仲可以合理化自己嘅行為睇到好嬲 樓主快開名
呢啲仆街唔畀人屌一鑊都唔得

唔好睇韓國好風光好安全， 其實韓國都好多變態強姦犯， 韓國啲男人咁大男人主義，有好多文化都落後。 同埋身在異鄉又唔知夠唔夠錢，又唔識當地語言溝通唔到，個種感覺真係好無助。就算樓主個妹有幾仆街，個幾個女仔都唔應該丟低佢自己一個，就算走都比啲交帶，唔好令人咁無助。總之成件事就係5個小學雞，5個都有錯。

你個妹笑9人窮喎，你點睇呀家姐

grad trip wo

唔係有番咁上下 成熟先會去架咩？
一條友會死...?

咁你咪撚grad 啦...繼續番學校讀書啦小朋友

其實幾多歲？

點串 串左啲咩？

唔識睇人眼色都唔係大問題呀
下下做人都要睇你面色做人咩 仲要話係好朋友喎
唔中意人地呀妹講野咁串未一早出聲話比佢知囉
仲話當人地好朋友喎
連自己真心唔中意呀妹講野串都唔出聲 話咩好朋友

見得多人就知道可憐之人必有可恨之處

條友真係有反社會人格

其實唔係唔想玩機動，宜係想賣乜你個妹
一早有預謀啦

韓國到底有咩好去

全撚部都係明朝文化抄返嚟嘅歷史

Vivian媽咪身為人母都咁樣

又一單要起底了

寸其中一個
一定唔撚止啦

講D唔講D
收皮啦

女人係咁撚恐怖

你試下男人去
大大聲聲笑9你帶綠帽都fd過打band啦

唔鍾意人又同人去grad trip
朋友之間寸下好正常姐
嬲左就輸左
叫你阿妹以後要帶眼識人

佢地留低人地一個係外地然後自己玩好成熟喔

幼稚到呢

原來樓主自己個妹衰先

係老母 個阿媽跟埋去grad trip

做乜咁多人講到 扔底佢個妹好仆街?有地方住 又唔係冇錢 可以有咩危險

關撚事
我殺完人都可以話忍咗佢好耐啦

關八婆做完仆街嘢 用嬲就合理化到件事？

應該係事後先屌佢地窮?

咁串嘴遲早辣著人是常識吧。今次班女仔做得唔妥當，但你個妹係咪都要學一課。擺連登擺private都係想攞返個彩姐 。班女仔都道左歉。你同個妹都收手啦。

唔係幾信5個人會無啦啦一齊杯一個人，樓主呀妹應該真係好乞人憎

韓國呢d垃圾地方都去
人品都唔方好得去邊
一係傻閪一係臭閪
你個妹個情況只係傻閪遇著5個臭閪

去完一次 唔想再去第二次
唔知啲fd點解可以去成10幾次

聽人片面之詞就盡信呀？
樓主擠牙膏咁講啲唔講啲叫人點幫你

屌 咁撚大個人仲玩呢D欺凌 話哂曾經FD過 一係你就講清楚 又要搞埋D小動作 一係你就忍埋個旅行 洗唔洗去到咁盡 搞到人地成個旅行得一條友
呢D人做朋友真係食得屎

咁你可以唔同人地做fd，唔洗成班處心積慮玩鳩返人地既

其實班仆街只係想r多幾條友去諗住會多d人多d野玩，又可以share房錢
去到就發覺原來冇咁著數

咪自己friend底既圍威喂開心玩算
有撚得條仆街自生自滅囉

講到尾，dllm根本當你工具人，冇當過你係friend啊
冇當過你係朋友啊
用完即棄架

唉，過來人

垃圾00後去追星
韓國其實除左購物係悶撚到仆街

公道講句 韓國都可以危險
上次夜晚搭地鐵 同個痴線佬（一睇就知係精神有啲問題）同一個月台等車上車周圍又冇人
條友係咁寵寵寵同你講野 唔應佢㩒電話佢會痞低
係都要望住你講諗返都驚

大家去玩志在開開心心
樓豬個妹開口唔埋兩句就疾人呢樣果樣

係樓主願意講清楚自己個妹點得罪人之前，無必要幫呀妹住

樓主post得一定係對自己有利先post，持唔持平心照啦大家小心炒車

嘩佢老母傻撚左呀?
留個細路係果到?
他朝君體也相同呀
仲細呀佢老母?
諗野咁撚唔成熟?
佢老母唔識解決問題?
佢咩老母黎呀

公平公正公開的分析

好呀，一個trip就可以睇清五個咁bitchy嘅人，唔洗浪費時間心機同佢地來往

幾禍從口出都要揹返責任
但我就咁睇表面野就會覺得班女人玩杯葛同埋好多野收收埋埋唔講姐
話唔定人地係背後加鹽加醋你都唔知啦

正 又有花生食
等睇果5條女又上黎講故事

btw我覺得幾唔鍾意條友都好 都唔應該掉低人地自己一個係外地由其係女仔
好撚想絕交咪返到黎香港即刻各散東西囉

呢五條女都算玩得賤

扮fd同你去再玩失蹤

去印度呀嘛

我個妹嘅回覆

唔想玩咪唔好買飛
買埋飛入到去先話唔鍾意玩機動遊戲扔底人地
你個腦裝屎？

你個妹仲笑人地窮又唔係個個忍到嘅收下把口啦

又係用欺凌兩個字扮弱者搏吅情
連登仔最興就係炒車

即係個呀媽同意/默許佢地咁做？

我覺得真係衰把口
樓主講佢妹串人果兩句見唔到明星 都係似自己唔中意既景點 行程就打鳩沉人個興致 我最撚憎呢啲人
單單打打
自己想去樂園就要曬啲人去
人地坐低休息後 真係頂唔順 咁啱有位傾 決定杯鳩條女

講真 見到你妹應該都係中學生
無咁多心機 一齊去應該都真係朋友
唔係有預謀玩鳩佢

我見人地覆佢都有文有路
真係似你個妹閪格

咁又話兩間房，每間房三個人？咁又話第二朝啲女仔自己走晒去玩唔理你個妹，咁佢阿媽又同佢地一齊去？

個post每秒都有comment

有可能係樓妹死lur要一齊去 人地本身冇預佢
我試過 本身個人係香港都冇咩野
一去到日本果d自私唔理人幸災樂禍大小姐格爆曬出黎
我同fd即刻反佢面
冇扔低佢都算係咁
佢走左得番我地3個果幾日自似番去旅行

韓撚都係ON99

好心你地收返埋條鳩啦
一見到係女就起勢咁幫

Dm人屌人係乜內容又無圖
呢d 濕鳩引導式炒車仲有人信

其實有咩不滿覺得唔岩玩想分開玩咪三口六面講清楚
就算唔當面講 send 個msg 話想大家分開玩都唔係好難姐下嘛
你呀妹易唔易相處一件事, 佢地果幾條女處理手法係有問題係事實喎

睇頭兩張圖對話
唔覺得樓主阿妹唔識相處
覺得佢仲要當班八婆真心frd添

班八婆仆街到呢
睇對話都知份人閪

有班撚樣仲幫住班八婆 做乜鳩？

如果連老母都跟埋去
反而更加講唔通點解無啦啦留低人地個女自己一個
講緊就算個女仔係幾仆街都好
至少都應該面對面提醒/屌左佢一次先
真係冇改又唔認錯先留佢一個
咁就合理好多

仲有冇料爆

無睇到呢點 樓主個妹都好撚搶口下

做人說話有時真係要好小心，唔小心就被人杯葛
一個人去旅行都開心嘅
下次帶眼識人啦

一個人嘅人格同興趣無咩關係嘅
可以一齊去韓國追星，唔代表真係夾到

咁耐都仲未見偉大高尚既起底組狙擊人既

唔妥又一齊去grad trip係咩心態...

做老母做到咁係咩嘅一回事，好有問題喎咁

倣人老豆老母
跟個女去旅行
有事唔識解決
扔撚低人地個女
仲話做人父母
戇撚鳩鳩

人地話你一早就得罪人冇回應
全篇淨係focus係人地掟低你？

唔係要blame the victim 但睇啲對話語氣 樓主個妹都唔係啲硬淨既人 俾人咁扔低法都仲問自己做錯咩
樓主個妹個幾句都係講笑多 唔係真係以為去轉韓國溝到韓仔啊 咁都唔岩聽？
都係個句 說者無心聽者有意 要杯你 你講咩 唔講咩都係錯
現實係咁 韓國比起啲東南亞都尚算安全 咪當成長下 solo trip有咩唔好 一個人瞓三人房 人地五個仲要質一間房
樓主個再叻啲既 去club溝返件韓仔帶返房扑激死佢班fd仲好

又上了一課了

你個妹幾多歲先 岩岩dse雞出來 咁佢地就好過份喎
一個靚妹係外地真係分分鐘出事

支持開班八婆名同電話

佢個妹唔仆街人地會唔會做鳩佢？

咁撚on9，五個細路抌低你妹都可以話唔識諗好小學雞
老母跟埋去但係一齊做依個行為就有啲無恥
佢老母唔係勸其他五個人唔可以咁做而係一齊咁做，係咪家教上出咗咩問題？點解可以咁on9

仲有blame the victim
可憐人自有可憐之處啦

原來呢個世界真係好多on9⋯

咪係咁大班人本身係朋友都可以即刻反面反到咁，樓主個妹一定做咗啲好乞人憎嘅事先咁

我阿妹比人話佢帶去佢地去個景點㗎

其他人指證 就係連登公審？

女人友誼

最應該屌既係Vivian老母！

真係笑撚死

睇呢個reply都覺得你妹個格西

屌你 打千字文 唔洗分段 睇死人

內容又臭串 臭閪格

大家小心炒車

14:09⋯

我覺得你妹無錯喎講啲野
啲死港女成日係到發春夢覺得人地會睇得上佢做乜鳩
講個事實比佢聽就玻璃心 無左呢啲八婆做朋友一啲都唔可惜

現實世界：
冇永遠既朋友
亦冇永遠既敵人

大家講個信字，信則合，不信則離
舊既唔去，新既唔黎
唉

打標點符號啦你班小朋友

既然反到面仲講到咁 肯定冇咁簡單
但係我好想問個5條友 一開始就唔太gur人地
做乜仲一齊去旅行？
去到一半咩都冇講就dum底人

返嚟一句 冇諗過自己有咩問題咩 就推哂責任
佢地都識講咁大個人啦
咁仲用呢種方法去處理樓豬個妹

小學都搞grad trip

唔簡單
你個妹

op又唔講個自己個妹點辣著人哋火頭

要企喺你個邊都難啲喎

亂咗，究竟係5個fd+老母定4個fd+老母

都似係
肥閪仲要迷垃圾泡菜 抵俾人杯

尾二個msg 懶係成熟咁話人block ig幼稚
咁去旅行冇啦啦扔低人又算點

呢排咁多bully post，睇到好嬲

女人如果八婆起上黎，把口真係好賤

冇得罪人 得罪就唔會一齊去grad trip 啦

比起佢d fd算正路起碼冇矛盾

女人

仲開門比佢入房算係咁

唔知頭幾個留言咩事，先唔好講做人去唔去咁盡同現實社會係咪咁，個班人message對答係極差品。

只可以話你個妹揀錯朋友，良禽擇木而棲，收拾心情就忘記佢地，識過班良朋益友。我法文老師同我講
“Don’t go worry about someone else’s problem, don’t take the stress from others”.

繼續做一個心地善良既人，唔好因為其他人改變自己美好既本質；我爸成日同我講，人要有鴿子般溫柔，但有蛇一般機警。

唔洗嬲

希望你同呀妹會睇到。

真係
個老母似係覺得佢個女同埋另外四個人係冇錯，一齊抌低人哋個女
借問聲掉轉返，被抌低係佢個女會點諗，係咪都會覺得另外五個人係冇問題，係自己個女錯
點解可以有啲咁撚on9嘅老母
唔識教唔撚好生啦屌

有冇多啲資訊
你呀妹private 講左啲乜 佢去旅行做左啲乜先
雖然話串一兩句好正常 但下下都疾住人妹好冇癮
不過班friend又衰 唔鐘意咪唔好預你妹囉 去到先掉低人

每張圖睇到頭2行已經唔想睇
覺得好幼稚 好小學雞
同好尷尬
我稔我老喇
總之2邊都有錯 只係5 vs 1
狗閪啲姐

唔理之前佢地之間係咩關係同發生過咩事
係異地咁樣對一個女仔真係好過份

屌要不和就咪撚一齊去grad trip啦
又要去又要杯

條友精神有D問題
見到人比恰會踩多幾腳,想人地仆街死
可能現實比人恰得多, 唯有上網可以扮下惡

咪係
唔撚想去嘅一開始就6個都咪撚去
最撚憎就係口講okay去到又閪尻人面 有乜意思姐
曬自己時間

半個鐘咁多人覆
係唔係你呀妹冇收口呀

公主病加港孩加自我中心到一個點，因為人哋無話我錯，所以我就無錯，自己唔識反省？依家仲派個家姐出嚟諗住網絡公審，樓主你都係收皮啦

果幾條女幾時上黎講返你地既故事呀！等緊食花生呀！

啱啊 日韓真係算好彩
其他國家堅危險

俾人扒咗銀包喺條街度冇錢已經大檸樂
更莫講話俾人扒咗證件 捉撚咗 (捉撚咗就真係人生已完)

根本兩邊都on9
唔鍾意人就三口六面講清楚啦
又要做埋啲小動作on99咁

不過睇當時人個回覆又係應該本身有問題
所以打和啦

呢單野
我最覺得有問題個個就係vivian老母
班後生女唔識搞人際關係都有佢
做老母咁大個都係玩埋一份真係痴撚線

係可恨

雙方言行舉止根本不相伯仲

咁佢潑人冷水做mud 9? 又要帶又要單單打打？
去旅行 有唔啱你行程 禁下手機咪算

人地老母出現
我即刻覺得班細路無問題
做人老豆老母 大過班細路咁多
做多人地咁多年人
都唔撚識解決問題
嘩屌你老母真係極品
想睇佢老母個樣
係咪一望落去就知係閪客果啲閪樣

呢啲八婆之間嘅瓜葛勸你私了算，因住自爆一發不可收拾

唔識夠三五年都唔好一齊去旅行唔知點解去旅行好似照妖鏡咁會顯示哂d朋友真實一面
個人經驗有時對方真實一面可能你閪到接受唔到不過5個都咁閪又真係難得

小學grad
成班咁幼稚

真係好幼稚
打和啦super

就咁睇似係你妹串人而唔自知 無心地hurt到人
呢d先難搞

所以啲人話去Trip係考驗友誼既時間真係冇錯
我身邊都有啲frd去完gradtrip返黎絕曬交
no contact
揀去trip既partner真係要好小心
做好隨時失去呢個朋友既覺悟

有咩兜口兜面講啦
咩唔知點開口, 你去旅行之前可以揀唔預埋樓主個妹㗎
如果樓主妹真係有問題都唔會係一朝一夕啦係唔係先
去得就互相照應, 至少單聲, 一個人流落異地可以好危險

無得罪人？ 無得罪就唔會一齊放飛機啦

連成年人 都一齊bully 可能真係佢個妹好撚有問題

邊有可能教個女拋低自己朋友一個係外地
個老母都係弱撚智

真係想理性討論件事既就遮名遮好啲啦 透透地咁咪又係想人幫你手起底 網絡欺凌番佢地

你呀妹係咪真係有屌9人地窮？

女人真係麻閪煩

如果係佢呀妹得罪人在先既話又應該點睇？

可以5個人都一齊唔鍾意你個妹有冇諗過佢自己都有問題？

睇嚟你個妹都好有問題

兩邊都on9
一邊唔妥人又要繼續一齊面阻阻去旅行貼錢買難受
另一個又真係以為自己啱晒咁款

要幾大仇口先會一齊去旅行去到一半就分道揚鑣

真係好難講 兩邊都係2 3手資訊 想知成件事

睇樓主個妹個reply 講野串柒柒 份人應該都好撚黑人憎
唔係唔會5個夾埋杯鳩佢

d女人真係做得好撚絕

個法文老師又係無為而治啲friend嚟

片面之詞好難分對錯......
只能總括而言...你妹同班fd唔夾...絕交啦...
簡簡單單解決...

好熱鬧 留名追post

謀殺

唔理邊個對錯
但有一個阿媽跟去 都可以忍心留人地個女自己一個其實係咪太過份 做家長都唔調停下？個氣氛有問題都應該出聲啦

不如成件事講晒出黎，唔好講啲又唔講啲
淨係寫晒你妹畀人杯同鬧嘅野出黎
好難分析喎ching

其實中學grad都未必夠18歲 個老母真係不得了

自問都係極度玻璃心人士
但如果朋友同我講我唔會溝到我推 或者唔會撞到我推
我係唔會有感覺 因為佢講得冇錯
而且我唔會自大到有曾認為會溝到明星
再加上係朋友 大家彼此了解嘅情況下 呢兩句說話真係無傷大雅
你話呀妹抵毀朋友鍾意嘅明星說話啫
但依家個情況唔係咁
如果咁都係潑冷水
言下之意閘係佢d朋友會受傷係因為覺得自己有機會溝到明星？
會唔會太自視過高
另外咪撚用山賢個名啦 影衰哂（出黎啦玻璃心

根本兩邊都一定有做錯啦
傾黎做乜 唔係仲做到朋友呀嘛？

而家中學畢業就去gradtrip架啦

唔係火星文 已經好好 ， 係難睇左啲

中學雞去個grad trip都咁撚煩

個五條女真係臭雞黎

有你妹dm人對話未呀屌你老母

唔好放大
梁國雄都覺得肥

最毒婦人心就係無講錯，
唔好誤會，我係話樓主先係最八婆最賤。

樓主一心諗住藉之前欺凌單野上位，幫個妹報仇。用埋曬遮d又唔遮d既手段，借連登仔隻手幫你出頭，而你同個妹就坐享其成。好彩今次既巴打都醒醒目目，無聽你up兩句就起曬底。

個五條友係仆街架啦，但亦唔見得你呀妹係真善良無啦啦俾人杯葛，而且咁爆料落去，我怕你個妹原來仲多黑材料，俾人愈爆愈多。到時你阿妹受既傷害愈大就係俾你個小聰明累死

Mama Ooh ooh ooh

有料爆？

Grad trip有老母係乜撚野事

想講你個妹個回覆勁西，似乎佢平時對人個格都唔會相差得幾遠。比人掉底佢唔反省，歷史只會重覆。

下下jer住一個人好危險2019年係韓國有酒店有錢有電話 邊到危 睇過你個妹唔係天怨人怨唔會咁下場啦

正常嘅real life都唔會慘到咁

柒在唔識揀人mean
自問口臭到仆街,但好彩圈子入面核心既都係同我一樣口臭賤種黎
一個圈子入面實有下把位比你mean,串完大家笑下咁
有d串唔起既講笑都唔會講埋佢果份
樓主個妹9成對5個fd都係不斷串串貢
同埋女人串唔起都係事實

唔使嘈，兩邊都戇鳩！
但嗰5個仆街啲！

今次真係算係好彩，成班小朋友處事能力都未有，好似毛都未撚生齊咁
去乜撚野韓國，去轉長洲算鳩數啦

分分鐘係啲鳩芝媽碌野就杯黎杯去

屌啲女人堆真係寧舍麻撚煩

個老母都杯埋一份先好笑

係
之前個七十歲訓板房阿伯都好可憐
原來係自己賭到老婆仔女都冇埋 害埋佢地
深水埗啲露宿者都可憐 十個有九個都係自己掂毒品 宜家有錢都一係吸毒一係叫雞
大家去幫佢地啦 可憐之人

你係班仆街嘅屋企人？定係係細個俾人bully 過宜家要上嚟打嘴炮好似攞存在感？

明明道理可以喺自己嗰邊，係都要we爛塊面 可想而知佢智慧係好有限

你個妹要學識保護自己
同埋點同人相處

其實好地地 點會玩到咁大
擺明係反面都無所謂
你死你事都可以

因乜事搞到人地咁憎佢？

好多時自己仆街左都唔知架.....
類似情況都見唔少

首要問題就係
你妹本身待人接物差
所以無乜朋友

好人既 就遠離你妹
咁你妹無朋友 只有呢班仆街理佢
咪唯有一齊玩

但我相信 平日人地都係對你妹差
只係佢無朋友 又唔想唯一一班都無埋
咪死跟住人

我見過類似同事啦
我地唔忍心玩佢 唔理佢算
佢自己就有班所謂朋友
擺明玩佢既
幾年前玩冰桶挑戰
倒佢幾桶水
連桶笠頭
笠完仲要又推又打
拍晒片
佢仲話大家朋友無所謂
大家明眼就睇到人地當佢傻仔咁玩
佢自己就覺得大家係朋友先咁玩

事出必有因
唔係想怪你妹
只係想將自己經驗分享

樓主已經潛撚左水

9成9變另一個版本
唔信佢班friend無啦啦去到韓國先咁玩嘢
好多麻煩友去旅行先現形

利申：中過伏

2個人去旅行罵交再分開玩都聽得多
但5條友掉低1個女仔 其中一個仲要係大人真係第一次聽樓主細妹做錯d乜咁撚嚴重要去到依個地步呀

淨睇兩邊都係on9
你妹串柒柒
佢班fd就懶大方
但去到先知自己唔係咁大方
而且仲做埋d小家行為
屌你老味
女人真係on撚鳩
由其去韓國果d
你呢個家姐都唔方好得去邊
有個咁串柒柒既妹仲想上黎公審
成班傻閪痴痴呆呆坐埋一枱

阿妹：不是敵人，不是朋友，不相往來。完。
家姐：她的人生是要成長，不是鬥氣。

可憐人必有可恨之處

未做人老母
唔理係佢個妹或者另外五個人點錯，但有個大人跟埋去都可以一齊做一個咁樣嘅行為係絕對有問題

我諗又唔係一早諗定(唔敢寫包單)

係無啦啦trigger

打和啦

我都叫我啲fd唔好睇韓星咁毒，話你都溝唔到架啦

原來我都咁黑人憎又真係唔知

睇你講個妹串人已經feel到積怨好耐
熟唔熟都好口臭咁串人果種,撞正班真係忍你好耐唔當你係fd既
咪出事

仲有係你哋都排擠得人, block ig有乜問題？
依家先嚟驚人放上網

呢個仆街同嗰個elaine一撚樣
淨係識反問話咁你知唔知自己咩問題
又話有啲嘢溝通多啲好？
一開始係邊個反面先

開始相信樓主個妹係抵撚死

如果真係唔fd，當初就唔會叫埋你呀妹一起去旅行
明顯計劃好曬，個trip嘅目的喺要bully佢

去得韓國既女仔都唔似正常啦
聽你講仲要係肥閪追星
智力50我怕都比多佢

00後係咁
唔帶老母去已經好好

跟本中學去grad trip就好反智 成班又唔成熟

專心爬文啦

好想睇樓妹IG 點解仲未有人post

幾個女人痴埋一堆實會有是非

每秒都有comment好唔容易追完po
講啲唔講啲咁
咁有下場花生食未

係外國dum低人係仆街
但係你個妹都幾肯定唔係咩好人

睇完好撚想保護你個妹

冇錯
如果真係唔妥就旅行之前講明
睇死啲女人又係想睇人出醜
有咩理由唔妥一條友仲會同佢去旅行? on9

現實有啲難接受

見樓主呀妹同朋友仔都係f6啫
過多幾年望翻就知有on9

反而個呀媽都幾好笑
唔做和事佬都算 仲可以跟埋一齊走（除非有其他內情）
起碼都講聲呀？

我念正常人都唔會係外國玩D咁既野
一係個5件唔正常
一係你個妹真係好難頂

唔係就係講個grad trip個老母都有去咩

明知唔會fd重講咁多嘢做咩攞返個道德光環好過累鬥累啦

咪係
戇撚鳩鳩
最撚戇鳩都係果條友個老母
真係痴撚線
跟撚埋去都算啦
跟撚埋去一齊杯鳩人
嘩屌你老母
做人老母WOR
成年人WOR

屌
兩邊都ON9
港女真係冇腦 特別麻煩
除左俾男人屌真係冇用

咪係，唔明點解啲人好似覺得樓主個妹到呢個地步都仲應該對嗰班人態度好好咁

食花生 想睇姐妹相

帶咗

樓主呢

可憐之人必有可恨之處

lm

人地老母個身份係長輩黎
對住個後生女都要玩埋一份 都幾撚痴線

有冇人覺得叫親elaine emily pauline 嘅女人都係臭閪

物以類聚人以群分

就算真係樓主細妹有問題，佢個5個friend (加埋個阿媽？)咁樣掉低人嘅行為都好唔啱啦！

將心比心，我真係寧願俾班fd直接屌9我！如果你俾人掉低自己一個，然後諗到你班朋友風流快活緊，又係咁講自己壞話，你一定唔好受

咪理條友啦 成日開垃圾POST

冇得罪人？
你自己都post左三樣得罪人嘅野啦
九成九冇frd自己死痴跟埋去
好似中學個陣總有一兩個人係冇預佢
佢都係跟埋堆去食lunch 大家都算
點知出到嚟仲要聲大大 串柒柒個隻
最後咪係俾所有人杯囉

樓主揀人黎覆

呢個年代, 做人老母唔一定係成熟架
可能人地老母係10幾歲就俾人中出跟住生左小朋友果d mk黎架呢

有第二個版本未呀 好撚悶

推
睇親依d post一定即刻開圖片 > 睇吓後面d 留言 + 有冇乜證據

雖然唔知成件事係點
但憑佢地講法，佢地態度好有問題
話樓主個妹係private ig鬧人唔成熟
咁佢地因為「唔知點面對」所以dum低人地一個就好成熟？
一聽就係啲小妹妹係度扮大人講嘢 打咁多字都唔肯講樓主個妹有咩問題，係咪因為作唔出呀

所以咪話冇帶嗰d好好囉

冇前文後理好難判斷係邊個問題
係你個妹個角度就覺得係俾人排
但係應該之前發生過啲事 係咪你個妹講少少唔講少少

而家我已經唔想知個5個女仔既野
我好想知vivian老母係咩樣
係咪痴撚線

女都生得出個老母都唔識處事ON99,
萬一有意外發生咁點？
果然臭閪出臭草, 兩母女都極品黎

個post接近3秒1reply好難覆哂

世事如棋局局新！you made my night !

追哂PO 有D野唔係好明

如果係咁唔妥樓主呀妹，點解要去到旅行先唔理佢，而唔係一早就係香港唔預佢?
樓主呀妹係唔係本身都得罪人開，講野串柒柒而佢自己唔知?
兩邊都勁ON9 唔鐘意人就咪鬼一齊去啦，擺明玩鳩樓主呀妹

你地覆得好快 追唔切

呢d 只係小學雞行為
real life 就係留你係身邊
搵你著數
渣乾渣盡
然後再同你講 我地係老死！
昆足你一世
利用足你一世

咁多人出聲佢實係screen完再應架啦

根本樓主都feel到自己炒車啦，都係收皮把啦，兩姊妹都自我中心

可憐之人必有可恨之處
你個妹以為好Fd就可以亂講嘢 衰on9
開頭肯定係做多左 講多左先搞到5個都憎佢
事出必有因
連登都有大把人share過同朋友去旅行翻面經歷
去旅行真係將一個人嘅缺點暴露晒出黎
擺明係相處一兩日feel到唔對路 先夾計飛甩你個妹
個個都要出錢玩 如果因為你個妹 搞到成個trip唔開心嘅
佢地咁做都好正常 但應該要講聲叫你個妹自己分開玩
而唔係沖個涼出黎 間房無晒人囉
結論 6個都咁撚小學雞

要覆就應該係啲可以澄清到你啊妹係innocent嘅comment

我都幾撚肯定之後會到佢啲敵人上嚟爆料

你啊妹無做錯到嘅話點解唔回應？

去得韓國係咁上下水平啦

中意韓星嘅女仔個腦都未生埋架啦

哦
咁我FF
佢個妹講左句窮閪
個老母真係窮閪
帶頭點班小朋友杯鳩佢
所以先會係WS提到果個老母

係味你個妹死痴要去，仲要口臭，根本都唔fd

痴撚線，我係你就直頭逐個踩上佢地屋企同佢地老竇老母講啦

grad trip都拉埋老母，你老母幾撚時grad呀？仲要帶埋班細既玩杯葛，都唔知點做人老母。有唔妥既就大家傾下，乜撚野唔知點開口，根本冇心去攤出黎講

留名 呢單野幾好笑 身為家姐/呀哥幫細妹係好 但攪清楚件事既前因後果先上黎公審人陣間嗰5個公開埋你個妹同你個ig公審返你 而件事又的確係你個妹問題就好睇個avengers喇

呢篇文同講乜 [ ok，連登見 ]
異曲同工

睇到樓主個妹既回覆
真心都幾巴辣
果份氣燄好囂張好串

韓狗真係弱撚智，呢啲擺明講笑咁都get唔到都算
仲要咁樣玩野法，呢啲grad trip成世人得一次，你地咁樣玩野知唔知對樓主個妹有幾大創傷呀？佢串你，你咪串返佢囉。係fd既大家串兩嘴有咩所謂呀？唔想同佢去，咪一早單聲囉，你地決定咗一齊去成個trip就要一齊玩。你地就happy，佢就要係間房自閉。

有時你諗返轉頭，個啲嘢其實好少事，但你地既行為做咗出嚟就冇得返轉頭，咁大個人對自己既行為都唔識得負責任。做野之前有冇諗過後果呀？都係既00後啲價值觀全部錯撚哂

做人都唔識做就收一收皮先啦屌你老母臭化閪

sorry 話咗你添

有親咩屌你老母 如果你害到人地5個人成程都唔開心
你唔理人感受 點解人地要理你

樓主叫妹妹唔洗唔開心

以前仲細，都試過類似俾兩班唔同朋友bully
搞清原因後就明白係佢地幼稚
自己就衰在為埋堆而埋堆

不過咁樣仲好，好快就認得清邊啲唔值得深交，大家價值觀唔一樣，有時出黎聚會都會辛苦

人愈大，搵到一兩個有質素嘅朋友已經夠架喇，其他無質素嘅豬朋狗友只係生命中唔重要嘅過客

冇樓主細妹 分明杯喎..

樓主有無同個妹/佢朋友傾下？
剩係信你個妹既片面之詞？
炒車喇又

平心而論
冰封三尺非一日之寒
班臭閪杯鳩你呀妹我就唔覺得係因為串鳩佢地睇唔到韓星嗰啲乜乜柒柒先搞成咁
之前你呀妹笑鳩人窮
又blk ig又呢樣嗰樣
好難說服到你呀妹係100%受害者
不過又咁講
佢地掉低你呀妹自己一個喺韓國又係仆街嚟
結論：兩邊都on99 00後都on99 女人都on99

得 我走先

其實唔係話唔支持樓主個妹
但好明顯樓主有好多野唔坦白
對話上文下理全部都冇
5個人連埋阿媽掉低你妹固然唔啱
但你妹係咪完全冇問題都真係值得商榷

我個人就認為
一係你個妹冇對你坦白
一係就你冇對我地坦白

是但一樣 實中

絕交兜口兜面講啦，依家咁樣唔係故意排斥欺凌係咩

擺明兩邊都有問題

玩撚完啦

終於有相

不過講還講

嗰個Nichole 話想夾雙數

女人真係好恐怖 杯鳩人仲要扮fd去grad trip

話人做法唔成熟，話溝通最緊要，但自己做法仲更加唔成熟同賤同仆街…

如果應得曬，佢手速做五毛時薪過千

哇屌

但係我又覺得如果之前真係積咗好耐，去旅行前嗰五條友真係咁憎樓主個妹就咪話一齊去啦如果佢地本來就唔鍾意樓主個妹，又一齊去依個tirp，到後面又杯佢，我覺得佢地好有問題，已經唔關樓主個妹係唔係一直都好黑人憎事

其實係咪呢一代嘅港女先咁惡搞
不過睇落啲 連港嬸都有份玩埋一份
睇黎呢個自我中心同唔種顧後果嘅賤種基因已經深植幾十年
唔關呢一代事

屌以為係大學grad trip
原來成班中學柒婆

我正式宣佈：6個都係港女臭閪，打和Super

有時有啲說話你妹覺得開玩笑
但如果人地根本唔太當你fd, 就會覺你個玩笑係offensive
你妹可能以為自己融入到人地圈子
但根本就冇融入到

其實呢2句都唔算好offensive，朋友之間互相串下屌下好平常
呢次事件應該係導火線only,今次唔爆遲早都會爆

Typical stereotype - 追韓星+肥婆

個post好快呀

事到如今，樓主依家post個妹上嚟啦如果係靚女我肯定全連登幫你呀

嗰日應該係已經分開咗玩(?)

五個賴低一個都好撚客氣

vivian

果然係無一個正常

條友賣放F6 書

好撚7啊

咩年紀都係
尤其防乜鳩果隊野
都痴鳩線

得一個post

有相推得快幾多

邊撚度有老母

推爆佢

其實兩邊都係犯賤
一個就成日嘴賤講尻人地
Hurt到人地又唔知 又真係抵俾人嫌棄

另一邊
就唔知做乜尻 唔鐘意人地咁話你咪直接同人表明 講清楚佢lo
係都要搞埋呢d小動作 同其他fd 搵人一齊杯尻人
呢d同職場上嘅小人一撚樣

總之 你個妹唔該管好自己把口
如果唔係被人唔鐘意都係自己攞黎

杯尻人個班都咪係度扮高清
最唔閪成熟係你地
識得咁樣儲深積累去玩尻人
都咪將自己推上道德高地
改下你d臭雞心態la

5人組成員衝出黎留言？

哇屌 原來有個老母跟住
仲要同班𡃁妹一齊玩bully
為人父母做到咁
𡃁妹之間有咩矛盾 邊個對錯都好
個老母根本唔撚應該跟住玩埋一份

得5個 最左邊係老母？

樓主個妹又錯唔晒wor
咁撚樣追星? 又係既...通常咁撚樣先會有咁多幻想

睇怕樓豬阿妹都唔方靚

女人
朋友
韓國

只要樓豬阿妹係靚女 就可以反勝

唔想講風涼話，不過可憐之人必有可恨之處，天生殘疾除外
所以你個妹屌完人都應該自己檢討下，睇下自己係咪性格同相處之道有問題。

依家風向轉左，風頭火勢，醒目嘅叫阿妹即刻del ig先

擺明你個妹抵死啦,做人咁撚串有報應㗎,講到番唔到香港咁危險,都成年人就唔好搏可憐啦
D連登毒撚一見係女就正義撚上身都on999

我覺得呀妹太好聲氣
明明已經反左面

你個妹就實有錯平時串串貢咪扮可憐 你話一個唔鍾意你二個唔鐘意你都算要講左啲咩先會令5個朋友一齊反哂面不過啲女人堆係咁有咩唔識兜口兜面講扔低個人係異地真係有啲過左火

dllm 而家中學生都會去grad trip㗎啦？

下.全部主角都係女喎
咁都可以賴落幫女到咁撚搞笑

好耐啦

笑撚到仆街
好撚賤

Elaine啊

狗也不屌

哇 一下子起曬其他四條女嘅ig
咁即係五條女加埋一個老母玩鳩你阿妹啦

咁樣夾埋造鳩人真係好仆街喎
仲未計樓主妹講嘅嘢好多時可能只係玩笑
冇諗過人地其實唔當佢fd, 所以人地會覺得玩笑offensive
所以有咩三口六面講清楚就最好
一係旅行之前唔好預人

睇完張相樓主呀妹又無串錯
咁既樣點會溝到韓仔

公平少少 有冇埋樓主、樓主阿妹同埋vivian老母

講左咁多即係你個妹實質有咩問題
係條友都講唔出，定樓主特登冇cap出黎

果然女人都係cls

啱啊！

講真成件事最on9係其中一條女個老母

一黎後生女grad trip都要跟埋去 以為自己仲好後生咩 一啲都唔通氣
二黎啲𡃁妹玩不和其實好快可以好返 但幾十歲人仲同班𡃁妹玩bully真係好弱智
生仔真係要考牌

咁小事就搞到咁
你妹班fd on9架？
定係仲有其他原因？但真係唔鍾意，當初就唔好一齊去旅行啦

巴打衰咩坐咁耐？

呢個巴打有料 識幫一定係幫人多個面
多d女屌

女人堆 好恐怖架 得罪一個就一堆架啦

畢左業都4,5年 未聽過有男人一齊出grad trip會癲到咁
真係得女人呢d生物先會咁

先唔評論事主2方面啦
唔好話男人成日將女人比前比後

好多職場上 社會上真係得女人會做到咁
好撚癲 其實唔好攰咩

個post峰迴路轉笑撚到我入廠

呢個真
例如有時候個fd做錯咗嘢
咁我好自然就會問「屌你係咪on9㗎」
但係如果同啲冇咁熟嘅人喺相同情況下講同一句嘢
咁個效果係差天共地
所以我覺得可能係樓主個妹其實本身同班人都唔算熟
之後個格又閪閪地
所以就好撚易得罪人

做到咁出樣仲唔明，人地擺明唔想同你玩喎

係 所以咩唔玩機動遊戲藉口黎姐

癡撚線每次F5都有新reply

有幾仆街 威脅到佢地人身安全？
依家咁賴低佢就威脅到個妹人身安全喇

你諗下落後啲嘅國家就知幾危險
個妹隨時俾人溶咗都冇人知

韓國係安全啲 但出起事上黎 班八婆就係殺人兇手

.....雖然好衰
但感覺上樓主個妹都唔會係靚女
Btw呢五個人真係妹撚樣衰 相由心生

其實嗰五條友肯反面就無問題

樓主個妹一係好靚 一係柒過晒上面5件
我留名等睇圖

女人真係cls

個vivivan好似大叔psy

老母呢？

本來我係對事不對人
但係睇到個五件張相
我決定轉軚幫樓主阿妹
不過希望樓主PO相先

有咩就講出口 最撚閪就係啲平時就扮冇嘢 有咩就圍爐杯嘅撚屌 女人特別多呢啲

啲囡好㭍啊

夾埋個阿媽唔係雙數？

6個女仔都on9
但on9都算 仲細個可以教

果個咁嘅Vivian老母無撚野呀？
點教女架？？ 6個人唔啱講到啱
有嗌交咪講下和囉

樓主又係 放上連登但完全sense唔到個妹有問題
你都幾白痴 你以為放上黎有用
你係要幫個妹你就做下中間人幫佢地和解同埋教佢去做人處世啦下話？？？

正想講 一早係唔中意你個妹做乜要話一齊去旅行
如果想借旅行黎玩鳩你呀妹真係好賤 同埋佢地真係好憎佢先做到

我女朋友
仲要大學拎first hon，年年獎學金

就咁睇都覺得兩邊都係有好大問題
第一 講咁耐都冇POINT 做過D咩又唔敢講 成日都 [ 你自己真係覺得冇問題咩 ]
咁梗係覺得冇問題先做嫁啦屌你老母 你覺得人地有問題咪講囉
屌你老母都畢業啦咁撚簡單的面對問題都唔撚識
耍埋D陰招避開人然後單單打打閃人 弱撚智 仲話做人老母 做雞都有用過你
第二 你個妹講野又係有問題 咁撚樣覆人完全唔似係想問出原因解答問題 純粹係宣洩感情 加上樓主又選擇情放出情報 好明顯樓主個妹都係閪閪地

兩邊都咁撚ON9都幾難唔出事
總之做人
做咩都要清清楚楚 小小唔撚中意你的 你覺得忍得咪忍
忍唔到咪直接講 講唔聽咪認真屌 屌唔改你咪考慮仲有冇FD做
咩叫 面對唔到你 唔知點面對你
痴撚線
班細路都算
個老母唔撚識教小朋友處理問題仲走埋佬玩埋杯葛一份
笑撚死我

其實算係咁

如果對面真係你妹講到咁衰咁仆街
扮死唔聽電話 房都冇得你入

八婆有樣睇

字面上客氣，其實串撚到仆街

戇鳩 你真係黑人憎到咁 真係完全無理由一齊行 令自己唔開心
你做過啲咩應該自己承受番

你個妹都一定有問題啦
個個去grad trip想開開心心 唔通突登晒錢晒時間約你個妹去旅行然後撚鳩佢咩
面斥不雅 唔通真係要人兜口兜面屌柒你個妹咩?
加上佢就算開口屌你地都會覺得問題只係喺對方度架啦

秒秒都有新reply

事出必有因

你啲Po咪又係

而家連讀邊間中學都知

全部甩皮甩骨

笑到我碌咗落床

佢老母真係好撚有問題
傻閪真係唔好撚學人生仔啦
教撚壞下一代呀柒頭

我諗你未明白女人同中學生同冇腦呢個combination係幾恐佈
唔可以用常理去睇

咁撚樣衰仲想溝韓仔
樓主個妹講事實咋wor

開盤 大家一齊估邊個最先帶頭杯人

個人有幾西先會比五個fd一齊掉低
個妹笑人窮你又唔講既

中學雞是q但啦

韓國可以有幾危險，仲要遊客區
又唔係平夜三更

理論上咁大個人去旅行，有朋友都好，點都要識自己照顧自己啦

佢老母
因為佢老母冇解決件事
有冇都入佢老母數

如果一大班fd正常都會齊人合照啦 定其實樓主呀妹已經喺度？
唔計其中一個個老母

女人係雞係公廁

六個都係女人？

如果係嘅話，女人真係好麻煩
因為一句野就慫恿全村人一齊杯葛你

仆街我家姐都唔會咁賤

無標點真係睇死人
睇個回覆覺得你個妹啲格好閪喎
如果我啲朋友係咁
我都會頂唔順
不過又未至於賤到外地玩鳩佢咁囉

張相@哂ig名 快起底

啲回覆快到睇唔切...
樓主真心為個妹好的話
叫佢改咗自己啲態度先
講兩句就比人排斥無乜可能
一定有前因後果
每個人都只會講對自己有利嘅嘢
你問清楚你個妹平時點對人先
佢哋咁做係好唔啱
但睇你個妹個回覆就知你個妹態度好差
兩邊都唔抵幫

班女咁撚小氣,擺明唔係真朋友
真朋友大家都會互串,樓主個妹擺明當佢地係真朋友先會咁講野
可惜人地冇當過樓主個妹係佢地朋友
仲要夾計同樓主個妹去泡菜國,之後冷暴力
真係好撚仆街,好心一開波就咪撚同樓主個妹去啦
咁撚小家,屌你老味

阿嬸嚟wo呀哥

去旅行旅伴要慎選 可能係你呀妹覺得同人熟咁講笑
點知戳中人痛處秒變方丈比人杯
(當然有d閪女人係鐘意杯人種快感)
不過都好喇 一個trip睇清一班"朋友"
今次安全番黎冇事就好 之後帶眼識人

就算唔岩key
好好醜醜幾日咪捱埋佢囉
搞埋D小動作

If you can’t beat them join them
If you can’t join them leave them
叫你個妹及早離開呢個朋友圈啦
無謂屈就自己做狗比人撚
呢啲朋友當白識 搵過另外一個新嘅朋友圈

左一或者黃色衫

屌你老母成點零鐘都咁熱鬧 完sem啲學生就蒲頭

好難理解點解唔熟又一齊去旅行

完全係個d諗唔到野屌你
然後叫你自己諗下自己有咩問題就算咁

如果樓主個妹平時串柒柒咁 又會預佢一齊去grad trip嘅？
擺明覺得5個人單丁咗 唯有預埋啦 咁樣book房玩食都着數啲 易除返開
點知去到可能覺得都冇平到
既然你話咁大個人啦 咁樓主個呀妹真係同你講事實喎
你係見唔到你啲oppa亦都唔會溝到

你可以唔鍾意人 既然你五個大個女不如三口六面講清楚囉
玩埋哂啲邊人 拋低一個18歲女仔係異地就好成熟
同行個老母更加痴撚線 你自己都做人呀媽 你個女自己一個夜晚係街都驚呢 仲要係異地
人地呀媽生嘅女就唔係女嚟 居然同意拋低個女仔自己一個
俾着我都會似樓主個呀妹覆返佢地啦 明知唔會做返fd

好耐未試過有快到碌唔完既post

冇衝突

依到度杯人嗰5件嘢囉屌

講道理兩邊都冇絕對優勢
係時候外表決勝負啦
快d po細妹

屌

洗唔洗開 part 2

咪係
低質連登仔見到啲comment話「睇個妹講嘅嘢就知臭格」見佢鬧得咁爽 又開始羊群心理

根本兩邊都有問題 所以唔好跟車太貼

班女真係好仆街 事前唔鐘意好心就咪一齊去
去到又賣甩人 都幾絕下
對於一個中學岩岩畢業嘅都幾驚
無可否認佢地賤到爆

不過樓主呀妹真係要學收下把口
比人杯到咁 人地都應該真係忍左好耐
所以呀妹要學識講每句野前諗下人感受
要人尊重你 你都要識尊重人
今次當人生上一課啦
真正朋友係會想你進步 唔會睇住你死

樓主帶呀妹再去過啦

終於拉到底
2邊都唔抵幫
肯撚定成班都係柒

個老母咁撚on9，唔怪得教到個女都咁

真 完sem唔想瞓覺

好難得

我叫咗 佢話咁深刻一定會改

左1

live

你番開教會定想食樓主？
樓主個妹都叫善良？
人地去追星本身就冇分對錯
你估佢地真係覺得自己會溝到明星姐

跟住人地話開唔到口
樓主個妹咪又係陰d陰d笑人窮
佢係咁成熟就唔會po埋上ig la

可能有預謀有計劃地杯人

咪係，最冇家教就係笑人窮
可能人地老母好地地聽到一個後生女笑自己窮
都會失理智
港女老母帶住6個港女中學生
真係不得了

反硬面仲唔閪？
人善被人欺

慶幸Live到

邊個做大佬建議杯人先

唉呢個年紀就係人云亦云，唔排除有啲係驚俾人杯埋一份所以一齊杯人先

不過希望佢地會識諗啦
有錯就要認
呢五位小姐唔該反省下

有咩當面講 又話唔知點開口 係ig講嘢咁撚串？

聖保綠d女咁撚7

睇埋樓主個妹嘅回覆
似係兩邊都閪格

其實catgurl除咗核突啲之外性格係幾易相處果啲人

總結:

呢班好明顯係心由相生

有啲人係人地唔wear爛塊面屌9 都get唔到
有啲人係覺得已經做到出晒面，點解要逼佢wear爛塊面

個PO睇極都有 停唔到

vivian可以點打扮？點扮都救唔到！

嘗試追Post
但碌極都碌唔完

好想要vivian老母圖

做老母都唔調停件事？

發覺你都幾on99嫁wo

不過樓主個妹話呢堆係唔會溝到韓仔係好中肯

講句公道
你個妹都咀賤
你有冇諗過佢可能同其他5個女仔係plan trip時嘈過？
又或宿中間真係港女脾臟大到其他人頂唔順？
我覺得呢啲絕對有機會

左1同右2

女人 朋友 韓星

520又係00大陸雞

女人真係可以因為一句說話就唔鐘意你
無論幾fd都好 一秒即變方丈

可憐之人必有....

我真係信相由心生
你心地好嘅話就算樣衰都好睇過人

樓主細妹圖呢
靚女連登仔先會幫

屌 交帶一聲 「分開玩」
好撚難
五個夾埋靜雞雞pack野走都做到
Dm串串貢嘅回復都做到
唔好話會講唔出「分開玩」
根本存心撚狗 想玩鳩人
心地差到

F6都咁撚on9 仲玩小圈子遊戲？
咁睇嚟以後都唔會再有真心朋友

做得人老母都咁撚小學雞
就算幾仆街都冇可能扔低個細路女啦
戇撚鳩

睇黎你都冇乜腦

成績好唔代表醒目
成績唔好唔代表蠢

想睇曬成個韓國trip story

CLS 推得勁快

我懷疑張相係佢老母影
果5個有一個係樓主個妹

屌你終於轆到底

非正式統計 呢類問題極少係男仔身上發生

可憐之人必有其可恨之處

兩邊都唔抵幫啦

樓主個妹有係private ig話過人窮
帶人去景點但潑冷水

五條友集體係景點走人
集體第二日買甩樓主

其實都返到嚟又畢業
兩邊可以唔洗嘈慢慢降火 唔好傷心算數啦
我都去過grad trip後絕交唔開心咗好耐
但慢慢都會發現道不同不相為謀

阿唔知家姐/哥 你咁樣放上嚟做埋熱門
其實就唔係幾好 公審人容易公審埋你妹

Btw個老母飛埋過去做乜
目的一般都係睇住班細啦 竟然杯埋其中一個細

淨係第一點我已經相處唔到

聖保綠

幾個𡃁妹睇樣又唔覺識咁多呢啲bully嘢
反而想知個阿媽做過乜 講過乜

好明顯左邊拎機自拍啦

男人邊會咁
最多事前搵個籍口唔去
應承左就好好醜醜都一齊去埋去
最多事後疏遠
得女人先咁濕鳩

左2, 3應該冇乜機心, 但跟大隊
左1同右2應該帶頭杯

咁就俾人起左底 (兩邊）
宜家真係乜事都po 上連登

個5條友有冇整吓個樣先返香港

樓上咩事錯撚晒比人成半個trip撇低, 莫講話講嘢西 打柒佢都有份 反正唔會做得返朋友

咪係
我睇頭兩張對話圖
樓主個妹態度好 當人真心朋友咁

班八婆世界級極差品
真係冇咩做唔出

屌你啦 依家炒車就縮沙？
即係你個妹擺明知咩事啦

如果你個妹真係有當人係fd
一早就知人地追開星 有啲說話就唔應該講啦
每個人底線都唔同 開開心心去旅行俾你窒頭窒勢
正常人都會唔開心架

再講 做得朋友又一齊去旅行就要尊重大家既興趣架啦
你個妹又笑鳩人追星 唔見得佢做得有幾岩 有幾當人係朋友

再加上你呢個家姐定唔知阿哥都唔見得有幾成熟
發生啲咁既事唔係同個妹傾有咩錯有咩岩
竟然係放上連登公審 亂帶風向

姐係你阿妹太串先比人杯？

但其實句句都有道理，反而一開頭佢個前朋友睇落係客氣，其實柒撚到仆街又自相矛盾同雙重標準

有冇人解答到係 5個女仔+老母定6個女仔+老母

屌你老味 追唔撚到post

女校邊係你諗咁簡單

聽日兩個present一個exam都仲係度mon post

所以話鍾意韓狗啲女仔都係冇撚腦

雖然感覺兩邊都有問題，但追韓星一定係弱智嘅

G chi 唔追韓星果邊

成晚無瞓過等佢哋返嚟但係又遲咗起身？
樓主可唔可以講得清楚少少

唔知係咪俾樓主妹妹話佢窮
嬲嬲地乜都唔理

真 男有咩通常就屌出聲 最多打場交 通常最尾屌完又無事

中

點睇都係嗰五個朋友唔啱啦
若果積埋好耐，一開始就唔好預一齊去，去幾日積得幾多？就算樓主阿妹唔識做人串柒柒又on99咁，五位朋友唔識兜口兜面屌返轉頭咩去到樓主阿妹問，就應"你自己唔知咩？" 知就唔洗問啦下話
根本五個女人同職場欺凌個post班八婆無分別

我都試過杯人 條友係堅黑人憎 但又冇爆得咁明顯

男人真係好小呢啲

咁就一開始唔好比佢阿妹去旅行啦

啲暗瘡肥婆係特別小器
由佢啦 呢啲朋友要唔要都擺
但韓國自己一個我又覺得無咩問題
你話去印度就話啫

當我覺得live左果陣F5又有新野

CLS

嘩本來以為中學雞圍威喂
原來個老母都有去埋一份？

中學雞杯人就常見姐
個老母有無咁幼稚丫？

笑9自己d fd窮

放上連登做乜鳩？網絡判官？
要玩小朋友齊打交自己死埋一二面唔好出黎獻世

其實中小學玩杯葛好正常

仲爽啦 自己一個訓大房
等幾條臭閪逼飽佢

自從有左平機票之後囉
10年打後啦

肥婆手

呢個post會唔會成為第二個羅素街post

樓主水已潛

關我咩事

呀妹仲有心機打字覆

原來係因為我妹曾經笑住寸其中一個朋友「你𥄫咩韓仔啊都唔會溝到㗎啦」「行YG大樓根本唔會撞到明星」等等
樓主個妹都算中肯啦

樓主細妹：

男仔既話直頭唔僧同佢去旅行啦

點會去到先扔低人咁撚小家

幾隻臭雞加一個雞乸

但講真佢呀妹比人咁對待，會好嬲咁話番轉頭都好人之常情

但同上一個whatsapp截圖對比下，咪顯得自己講野好似好冇品咁解
實情對方講野都好冇品，行動都冇品，只係想用語言藝術令到自己睇落有文有路，得體不失禮又有人撐自己咁
就好似d高官用說話去美化自己咁

整容啦

連續兩晚都有西女人post

最撚乞人憎就係你呢啲把口唔收
講嘢唔理人感受
拎真朋友出嚟做擋箭牌嘅仆街

冇朋友好合理

話唔定呀妹好靚
其他人妒忌呢
所以杯佢

認真，呀妹以前地口一直得罪人，但個個都仲忍到
去到旅行，個個都頂唔順，所以杯了

其中一個會係樓主個妹啦，我唔覺00後既老母都識玩ig

臭閪5人組

差你呀妹

呀老母應該係個d係人見到都想踢兩腳個d樣黎
點撚樣教細路？
你作為長輩就算點出聲都唔應該留低一個自己死
先中六仲要睇曬對話都知呢班女無智商
老母扣50分！

咪撚係 咁比人dum低 佛都有火

點解會有人話咁答好閪依加已經發生咗，係我睇嘅都嬲啦，點解仲要比面佢地？

係唔係想事主好聲好氣咁講：係呀係我錯，我抵比你地杯

直接整容會唔會快啲！

冇錯呀我都係咁認為

d回覆快到望唔切

屌你老母 我仲滿心歡喜load張圖

班所謂朋友好幼稚

咁你去trip之前做呀，去完再扔低人想點姐

韓國的合法飲酒年齡為19歲。

你細妹幾個FD係咪拉得

男人一齊去得旅行多數係真fd先會一齊去
唔似女人好多時為左多個人陪就一齊去

你個腦就真係未生埋啦 打橫黎講

呢到太多細路
我睇前面班友居然覺得人地講野又有禮貌又剩
真係玩撚完
單單打打都唔撚識?

樓主開定２都得
追唔切post

咁因咩事撇底佢呢？

耐人尋味

總之兩邊都唔幫

如果有老母係到 而又支持個5個女仔掉低樓主呀妹
個老母都好大問題下 教壞晒d細路

開定2都得啦

全部人都有問題
包括樓主細妹

正常如果唔係真係咁熟 或者明唔夾
我情願比多少少錢都唔會一齊去
通常夾行程已經多多少少聞到伏唔伏

可憐人必有可恨之處
兩邊都有錯啦
係解決問題就應該一早幾條友坐係間房到當面坦白同講清楚
佢哋冇咁做嘅原因可能係怕左你呀妹，你呀妹平時講嘢又串又毒舌，坦白講左出黎都唔會改，所以咪搞大佢，玩集體bully
(亂吹

本身有問題？
發生咁大件事 俾人咁樣對待喎 已經好冷靜喇

俾著連登仔就屌人老母先啦

我聽過朋友話佢地中學grad trip成班都唔鍾意某中同
但因為不嬲叫玩開 就叫埋一齊去
但返到嚟個個都有話個位中同好難頂
我個時再問多次咁點解要叫
佢答 同一個圈子又可以平啲

九唔搭八啲明星高高在上關乜嘢事
喂 去得grad trip都17/18歲啦，幾句就dum低人？
倒不如話其實係一直都唔鐘意佢特登做鳩佢
你不如唔好生活，將你嘅錢捐晒比人啦大愛撚

Bbpig

viveka

留名睇賽車全毀圖

吓呢度冇個係老母喎..唔係話4個+細妹+老母6個人咩

source?

等睇對家PO你個妹出黎攬炸

老老柒柒雖然好多人話你妹嘴賤 但都比人丟低左 都唔會做返朋友架啦 唔通仲客客氣氣話當無件事咩 比我一個人係個邊應該喊左

人如其名

好撚on9

其實幾熟都好
有啲嘢真係去旅行先會見到

兩邊都有問題 樓主講d唔講d

喂阿哥，雖然唔知係咪借刀，不過如果係真嘅話，你哋咁嘅相貌就唔好學人搞小圈子杯人啦，冇人會撐你哋㗎，收皮啦

咀賤點都好過杯葛，杯葛呢個行為，尤其嗰個條友呢個做法，直程係變態

你到底有無睇過佢啲片 好撚港女 罰你睇曬佢啲淘寶開箱片

可唔可以推慢啲係咁f5都未live

連登仔都好少兜口兜面串鳩人窮
阿妹真係完全好唔識做人講野

一睇就知DSE..
宜家中學都興GRAD TRIP

Vivian老母以前都係未夠秤就生仔既臭雞 個腦同小學雞冇分別

啱啊 男女朋友都係咁話

有時d野話唔埋
香港咁安全都有強姦案啦

係啊 引渡條例通過咗就拉㗎啦

話佢個妹有問題嗰d一個都唔覆
對眼淨係覺得dum低佢個妹係唯一問題
完全唔覺得個妹有錯/真係好仆街
睇嚟樓主成家都係同一類人

唔同之前返工比人bully單野 今次樓主阿妹真係似串柒柒比人杯
照連登邏輯 先撩者唔係抵死比人玩咩？

ching坐左幾耐

生仔真係要考牌 做得人老母竟然教d細嘅杯葛人
俾d咁嘅臭閪八婆港女教岀嚟 個女個格都唔會好得去邊

一見到電線就屌呀Ken

你呀妹其實就係你

有老母係度 但係成班女仔係房飲酒？老母都飲埋一份？係咪mk老母來？如果我係其他女仔阿媽，擺明係信得過你先同我女一齊去，但竟然係全部人一齊隊酒？仲要玩欺凌人？

究竟vivian老母係咪真係有一齊去

丑人多八怪

笑自己班fd窮 人地老母仲要係到 把口咁臭真係難搞

有阿妹嘅相未？

就算唔講樣,咁既行為都要屌啦
樓主個妹把口衰,咪一早唔預佢
係都要去完先玩野,擺明特登玩鳩樓主個妹

突然覺得唔怪得樓主妹講風涼話
比著我都忍唔到口

女人真係好撚少氣，睇佢地d言行一定係dse雞去grad trip

快d起埋老母底
好想知係咪個d典型閪客樣

Grad Trip啦喎, 咁大個人, 好難流浪街頭
仲要有得上網, 有Google Map, 有Credit Card
最多咪自己一個玩, 邊有咁誇張, 無咗個妹

呢個post 好神奇，大部分屌樓主，但負皮得47個

個千幾個正皮既意思係呀妹比人玩得好？

係

殘體

就係呢條話人客氣禮貌既傻閪
用屎眼睇野
上面先講完
即刻有人quote

同frd影相你會揾埋老母一齊影

幾時有妹相?
公道少少好喎

如果係咁樣 連登仔一早轉風向

睇過佢直播, 佢當ken係狗咁樣wor

留名

成班八婆

妹圖有未呀 屌

似一早plan定旅行整鳩佢一獲啦
兩邊都有問題
一邊仆街咁玩法
一邊口臭 但係又真心膠睇唔出人地唔鐘意佢

佢喺隔嚟Post比我屌撚到block咗我

公道啲,post埋阿妹嘅相

即係有一個係佢個妹囉

ken真係佢隻狗 有咩問題

唔理炒唔炒車，推爆佢

邊面正就撐邊面

幾廿歲人 同班10幾歲嘅諗嘢一樣 唔好做人老母啦 做佢個女啲曾經朋友好過

炒車無所謂
食花生

同埋樓主
小朋友事就由佢地自己解決
坦白睇到依家我都係覺得兩邊都唔抵幫都係仆街架啦
如果你話件事真係人地錯得好勁就應該post所有對話等大家睇清楚而唔係左cut右cut只係比人睇你點包裝件事

啱啊
睇一開頭啲comment話個妹唔獨立、freeride
做乜鳩？
一個人流落異地可以好危險 呢個真

唔知覺得一個人流落異地嗰啲 你地有冇獨遊過啦
唔係度度都好似香港咁安全
警察 司機又咁好架

中學生已經咁有錢
當年我未入去個年都唔係咁

一直都唔明點解會同d 唔熟嘅fd去旅行
咁樣串兩句都唔得嘅話根本平時就唔fd得去邊

係囉，老實講啦
呢啲moment
作為一個崇韓既港女老母，真係完全做得出帶頭bully
好地地被個細路女串鳩自己窮
所以真係不得了

呢啲真係叫fd咩 奇撚怪怪

把口唔收唔會冇朋友
通常都會吸引到一班都係口臭既人
串人係串得醒目同有幽默感既人其實唔難搵朋友
眼目把口唔收既人九成都唔會係冇fd毒撚

5隻臭西上水未 覺得委屈就拎證據出黎啦

定係叫vivian果個就係老母，咁成個trip係六個人定七個人

老老實實唔開到口屌你呀妹應該係廢事你呀妹無面咋有啲嘢自己心照啦，仲要怪人唔講聲

正想講，連登成班小學雞比人恰到上心口仲要笑笑口想挽回關係咁
人地5個都決定唔撚彩你，你洗撚同人咁客氣咩屌而家繼續同佢地講野係想攞返個答案者，咪清清楚楚咁講囉，洗乜轉彎抹角

即係blame the victim啦
祝你生活上唔好遇到仼何不公/有乜不滿喎

果然去得韓國都係傻閪傻撚

都有d公屋既....小d

女人講野永遠都只係講對自己有利既改編版
連登仔根本幫邊一邊都晒氣
仲要淪為免費中學雞八婆野工具人
食花生全部都起晒就最公平

係啊 仆街 邪惡嘅人真係好易得罪
唔好講到得罪佢地就係個妹錯囉

6個都肥婆又點計先

結案陳詞就快40頁。就係單方証告

好心 控方唔好就係出一啲唔出一啲

對話全程圖啦

無咩料 點判阿

話明湊雙數 3人一房 有兩間房 總共只有6個

女人既友誼就係咁脆弱 大大下識多啲人就會明

抵bully啦呢d樣就

夜晚唔好數人頭啊

越串越多朋友
轉數快果啲
串到你 但係你又唔係好hurt

成日一個人流落韓國啦
又唔係印度

Vivian 其實係咪就係老母，即係Auntie Vivian而唔係Vivian’s Mum

樓主準備開定下個post

想知樓主開po個陣有無諗過自己呀妹都會比人擺埋出黎

但好似話要夾雙數人數一齊去
所以應該係6個

到底人地老母係邊

根本成班7頭臭西 比人講兩句就疑心重

好彩在你妹無事
同埋咁快睇清楚左班人真面目
不用太傷心啦 唔會係日幫到你共患難嘅好朋友

女人友情係咁，話變就變，由細到大都見唔少

咁姐係有幾多人去呀
A vivian老母+5個女仔=張相有樓主個妹？
B vivian老母+6個女仔=張相冇樓主個妹但係又話nicole想湊雙數？
個人覺得似A多少少因為個story可以係去之前(=反面之前)影？
其實出左發幾耐 翻左黎未？

想睇老母

我剩係知道樓主見佢阿妹比人杯，
居然要擺上黎連登搵人評理
就知樓主同佢阿妹好極有限喇
屌你老味做大個件都咁撚戇鳩。
你係關心你阿妹嘅，
就直接同佢地講數，無必要網絡公審。

邊個先係老母 件件都柒到甩碌喎

嘩！我屌你老母豬撚到

我係咁理解斷估唔會憎人又po埋咩520之類嘅相掛

而家淨係想睇樓主個妹既相

麻煩豬閪5人組貼返呀妹張相出黎比連登仔食花生

連成年人 二才 都咁冇邏輯地覺得成年人就一定成熟
我都體諒某班連登仔啲是非不分 屌鳩個妹嘅閪comment

屌 咪撚9up啦

Such a monster

Frd過仲扔低個女仔係異地 有冇病呀
有咩不滿咪返到香港再三口六面講清楚 成班八婆
單單打打完然後叫人溝通多啲

其實明唔明借刀意思。。

我都係咁諗，如果唔係點都計唔到點樣六個人

感覺你個妹都幾西都係睇定d先

跟本就唔熟

我個妹係有問題 我會叫佢改 唔好講野唔經大腦 但我真係好嬲佢地揼低我阿妹

班人真係on9
係就係大把人一個人去旅行
但出發前預左成班人去玩架嘛 無啦啦比今bully wor 依家

無撚錯，樓主呢條臭西（頭盔：鳩估）
小朋友打交就擺上黎，
下次樓主有咩事就等比人擺上黎喇

你咁講6個女仔都可以全部俾人落藥拐走啦
掉低喺酒店/遊樂場可以有幾危險？
搭個的士都可以直接去機場搭飛機

老母ig會叫bbpig?

有咩應講有咩唔應講
18歲唔細啦
有d人自以為幽默但傷害到人邊個知
女人咁玻璃心
根本2邊都有唔啱
不過班仆街有計劃明做佢 推撚死佢

撐樓主 唔好怕 一定要搞大件事 唔好俾衰人為禍人間

自己有問題咪唔想其他人見到啲對話囉

咁邊個係Auntie Vivian個女

當年去旅行 同中學同學去
先知道一大班女人去係無好下場
各有各小圈子 我好明你呀妹俾人dum底既感受
因為我都試過自己係一間房到 攰得制訓著左
傾好左一齊傾心事
然而係無人會想叫我起身
會好明顯咁一堆堆
真心朋友係唔會咁樣
講真自問係問心無愧 對人唔差
只係大個左 人會變
唔應該怪自己 只係唔再夾既 就無謂勉強
人生總會遇到好多人 有啲人未必陪到你最後 過客黎架姐
所以 點都好 去左一個旅行就真係知道邊啲朋友係真係對你好
邊一啲係狗也不屌

開定post2先

我覺得唔止係咁

可能去一齊追星

擺明有個係樓主個妹啦
你地覺得邊個樣似老母呀

樓主個妹平時實係乞人憎
不過識左咁耐應該都知佢為人，唔同佢去旅行咪算，無必要去旅行先特登做鳩佢
除非樓主個妹死都要唔知醜痴人去

vivian個老母 一齊去

張相已經有樓豬阿妹 不如開盤估邊個係好過

同意

啱呀
我覺得個妹已經態度好好喇 好冷靜喇

發生咗咁大件事喎

究竟有樓主妹圖未
講真嗰句，其實大家各執一詞，我地外人好難評對錯

但係依家出哂五條女個柒樣，如果樓主妹係正常/靚女，一定全部一面倒喎

定係樓主妹都係三尖八角，所以樓主唔敢出

成班話要照應話會死人
唔講以為去咗印度

嬲還嬲 你到依家先知你阿妹哀 你呢個做大既都幾有問題 我都幾睇唔起你

重要數柒頭

老母叫咩名？張相邊一個？

Vivianbbpig

一個鐘就爆1001

兩個字
閪人

VIVI老母

係咪唔熟但夾硬湊夠人去架可能大家都鐘意韓星 我中學個時有好多都係咁 唔熟又要湊人數

呢間無咩人窮咖喎

所以話鐘意韓狗既九成都係戇撚鳩, 仲要係d 傻閪女人

依個同vivian有互相follow
唔知係親戚定係個變態阿媽

成班去得旅行應該都係fd啦
你阿妹係咪買完機票之後已經開始得罪人

咪扮理性啦
俾著主角係你 返到香港斬鳩嗰五條撚樣都有啦
唔gur咪早響 掉低樓主個妹自己一個又係咩玩法呀

左2 件四眼好似陳友

哇咁Vivian's husband 都食得幾偏

樓主 就係 呀妹!

即係你同朋友去旅行 預左比人拋低自己一個人去玩？都冇所謂啦 你成日一個人旅行架啦
係咪咁講先？
樓主細妹出發前都冇諗過比人dum低一個人

5人相
一定有一個係佢呀妹

老母都埋跟去 10成9中學grad啦

上面條片好似幾年前係高登睇過

毒撚生得柒咪出街比人打劫囉

如果五個入面有一個係樓主阿妹，應該係橙色衫嗰個

book酒店一定要有個18歲先得
所以咪搵佐人地呀媽
咁人地呀媽廢事阻住6條女 2個2個2個
咪自己開間單人房住
利申 9up但覺得幾有sense

最右應該係樓主個妹
明顯係坐開咗

我估左下就係妹
橙衫係elaine

呀妹雖然格衰口臭 但係國外比人掉低都叫幾慘既可惜有個弱智家姐定呀哥 乜柒都擺上連登等人幫你出氣公審 累埋自己呀妹

6個定7個人去

以為係大學生
原來幾個十八歲
中學就有得去韓國grad trip真羨慕
其實預事一則，佢地大個過幾年會當笑話睇返啦，嘻嘻

似右一 明顯坐開左 強顏歡笑

我冇話佢冇錯 如果唔係我唔會po佢串人啲對話出嚟 我係覺得佢有錯 但未至於要抌低佢

Bernice係妹

dse喎 有個早少少生日都夠18啦

想夾間房咋唔好傻啦

嘩 老母都起埋

好明顯你個妹同班人本身就有心結你夠老友串兩句會撚反面咩?仲要係5個對1個,你個妹咁都發現唔到人地根本就唔想佢去唔係話佢地唔理你個妹係岩,但正常班人玩唔埋就唔應該一齊去旅行啦

肥婆 + 鐘意韓狗, 呢d 肥婆一定係痴撚線自私閪黎

nicole個樣好似中輻射咁

老實講我唔信咁少事會搞成咁
可憐之人必有可恨之處

我諗返起以前識得一個女仔都試過去日本grad trip俾成班人留低佢係一個景點就走左，佢咩都唔識最後一仆一碌咁先返到酒店，果班人見到佢返黎都無視佢，然後佢係間房爆喊再衝出去酒店外都冇人追返佢，所以中小學生要杯起人上黎真係好絕好直接

但其實都會好過出黎虛偽既社會因為大人黑暗好多，平時見住你四萬咁口，然後係你後面放暗箭或戳背隻，而你係永遠都唔明點解佢地會憎你

跟你
最右果個係佢個妹

成日覺泡菜同支那冇咩分別 又係貧富懸殊
人又冇禮貌 地方又唔係乾淨

屌唔小心睇左陣又追唔到po

小事*

弱撚智咁撚小事就抌低你個妹
呢啲八婆唔撚要都罷啦。
去grad trip真係會見曬真面目，之前同個frd咗好耐嘅去，
去完返嚟冇再聯絡過好撚公主病

LM先...追唔切

似係去之前就有預謀要玩你個妹囉⋯⋯同啲唔熟嘅人做咩要一齊去旅行
其實一個人霸晒間房重爽 橫掂都知道咗佢地唔鍾意自己
經過今次其實你阿妹都應該有所得著 以後要識睇人眉頭眼額
同埋佢唔使太傷心 如果畀啲common friends知道咗 大概都只會覺得嗰幾條友好賤 唔會話你個妹好瘀
我都試過喺異地無啦啦畀人杯 其實係因為一個誤會
但我自此決心要活得比嗰啲臭閪八婆好共勉之

樓主唔開2 有冇巴打幫手開

其實你妹知你放上來？
我想講呢件事火速傳開
對你妹都會有影響

佢唔喺幅相入面

你唔俾個個都未生日

搵人開2啦
邊個想一起底就見到呢啲花生POST

是咁的 樓豬話佢呀妹去旅行去到一半就比人撇低

咁張相5月20影 樓豬5月22開POST

照計張相入面點都冇樓豬呀妹

個件係你阿妹你先咁講咋

咁你有冇教個妹講錯嘢同人道歉？
人地老馮要受你個妹啲氣㗎咩？

係勁憎一個人先會咁做
短短幾日 個關係由「可以一齊旅行」去到勁憎

信你至奇

咁究竟計埋老母幾多人去

咪就係 我都覺得好串
但比人咁樣恰到上心口，屌柒佢好正常咋嘛？

跟

你肯定陣係得一個中左幅射?

呢即係其中一個老母?
究竟有幾多個人去架

vivian個樣成個新移民咁，個老母可以有幾靚

1001